繼澤尻英龍華！日本大咖女星驚傳染毒 激瘦+失聲大走鐘

日本演藝圈繼澤尻英龍華、槙原敬之因非法毒品被捕之後，再度爆出醜聞，日前有日本週刊報導一名曾參與NHK《紅白歌唱大賽》的大咖女歌手「A」，日前也成為警方下一個搜查目標，更直言，如果這位女歌手被捕的話，估計震撼程度不輸澤尻英龍華。

根據《週刊女性Seven》報導，日本警方正在追查一位人氣女歌手，據悉這位女歌手演唱過許多熱門歌曲，代表歌曲也在卡拉OK榜上名列前茅，過去並沒有濫用藥物的傳聞，她身邊的友人更爆料，A女從2010年開始出現巨大變化，時常說出一些讓人聽不懂的話，臉色會突然變蒼白，還出現失聲問題。

週刊更進一步透露，A女疑似因為感情問題染毒，男方發現後，提醒她趕快停用，到最後因無法阻止，只好提出分手，也因為她的精神非常不穩定，電視台工作人員間總是口耳相傳不要用這位女歌手比較好，導致她現在曝光度與收入都銳減，據悉A女即將被警方逮捕，看來日本演藝圈又即將掀起風波。

有毒仲屌唔屌

WHO

中島美嘉？

浜崎步?

A=ar 嬌

aiko?

乜柒A

Ayumi?

唔想知，講出嚟死全家

X2，但唔係A字

アキ子

想屌

似

個A 好似係無關係既

有毒都屌

一齊high翻天

Aimer

A女從2010年開始出現巨大變化，時常說出一些讓人聽不懂的話，臉色會突然變蒼白，還出現失聲問題。

Amuro

我開頭估Ayumi
但佢好似啱啱生完仔...

aiko 近排出fb仲ok wo個樣

上過紅白呀

安室？